【PlayStation 5 線上發佈會】

開定
【PlayStation 5 線上發佈會】將於 9月17日 (星期四)
凌晨4點 (香港時間) 舉行：